要求出動解放軍

香港警方正式宣布沒有足夠警力控制治安！